新增工具：散銀包

提提大家，散銀包有好多用途：

1. 八達通係由幾間主要運輸公司做股東既，你用八達通消費係直接輸送利益比佢地

2. 散銀冇得 gps 定位，冇得追蹤數據

3. 比散銀掟到會好痛，話散都係金屬，請好好保管。 如果碰撞金屬頭盔仲會令人產生混亂，因為好響又有震動。

4. 如果啲神沙生銹，可以用 WD40 清理一下，但掉左落地好易跣親，要小心呀

5. 帶散銀出街冇可能係犯法

6. 好多公司已經淘汰左處理散銀既工具同人手，突然多咁多散銀要處理，其實會打擊經濟。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

加隻長襪

巴打sick ball

Agger, d襪成日穿窿, 梗係要帶定一兩隻傍身做下後備啦

不合作運動
cut 8達通 取回按金

長襪散子包

封左個襪頭 係中間加條拉鍊
變左個散紙包